二零一八年二月十九日

當你第一日有呢個念頭
你問我點解咁大反應
因為我知道一旦有呢個諗法
終有一日會發生。

當我望住你時愁眉深鎖
你問我諗緊咩
因為我好驚呢一日既來臨
我會失去哂一切。

當你講返之前瞞住我嘅
你問我點解無嬲你
因為鍾意一個人係會鍾意佢所有。

你唔需要令自己憎恨我去放低段感情
因為我明白你唔係想傷害我
但你乜都唔講就離我而去只會更痛苦。

只希望坦然咁講大家諗咩 無謂做到咁絕
畢竟你我都無錯
大家都唔出聲最終只會變成敵人
我諗你同我都唔想咁。

但係每次諗起你個心都會拿住拿住
到夜晚係房就真係忍唔住
我唔知係咪付出左幾多感情 就要承受幾多痛苦。

只知道 一切都係因為你係我愛得最深嘅女人。

發文只為抒發感受 以作記錄